武肺死左果個藍絲未火化既話有冇1萬蚊拎？

如果陳司長唔派一萬，咁武肺藍絲今年幾多歲?